名古屋去白川鄉巴士

想問如果名古屋名鐵出發去白川鄉 再上高山去平湯，第二日平湯落返高山。(有機會去埋新穗）兩日一夜，點搭車係最抵，同點搭？會吾有巴士直接由白川鄉去平湯？